插贓嫁禍到咁撚樣 當年六四都屈班學生收藏攻擊性武器.. 好撚正 共畜d招從來冇變過

支那共產畜

721 全部人同我出去遊行

冷處理就可

1933年2月27日晚，德國柏林的國會大廈突然失火。付之一炬的不僅僅是國會，還有魏瑪共和國時期蹣跚學步的民主。納粹黨藉由此樁縱火案，為其最終走向獨裁鋪平了道路。